黑警地鐵站內放tg 不如聽日全民戴口罩豬咀抗議？

好多人都分享左今日黑警係地鐵站掉tg
而d tg 係有可能經地鐵冷氣系統傳去行車隧道
而架列車行駛時會帶埋氣體去其他站 ..........之類

呢個唔係正正係個好時機 全民豬咀去抗議咩？

最岩比d和理非嘅手足 同一般市民做

叫埋屋企人做都得添！

可能太夜 消息未必發放得切

自推

推

依家抗議仲有咩用

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

唔好做埋啲打飛機野好冇
咁做更易比狗target

形識野係要做

我明 我今日都有發夢 好難受

但係總會有一班游離派 一班怕事 唔想人影響列自己嘅港豬

宜家正正係黑警 影響埋佢地